有冇人覺得呢種鞋款好柒

鞋頭成個龜頭咁

原來你個龜頭咁樣

齋睇一般, 不過呢種鞋好好襯
窄腳同闊筒都ok